口罩供應睇穿政府

好老實
當政府真係有3千萬口罩存貨
再有2千4百萬口罩準備送到香港

呢批貨絕對可以解決燃眉之急
政府唔肯派
得兩個原因

1)大批口罩消失咗
去咗邊大家心照

2)連政府都冇信心嗰2千4百萬口罩可以順利送到香港

隔離台直線抽擊第一點

［必須追究］蘋果獨家：政府內部估算，口罩庫存得番200萬個，前線恐慌，咁之前既儲備去咗邊？有冇運俾支國？！

1/10

2/10

3/10

4/10